[求聯署］要求特區政府立即交代其防止自殺政策

香港的自殺率高企，可是特區政府一直掉以輕心。失業失戀有精神病紀錄大致上為其「死因」，看報紙警方多以「死因無可疑」結案。
其實失業人士自殺，勞工福利局局長一定要問責。
至於失戀人士自殺，則與香港的教育制度欠缺男女關係教育引起，亦跟部分流行曲鼓吹為愛人「死也願意」，「生存只因可為你生」可能有關。
這些歌曲終日在傳媒(包括香港電台）反覆播放，政府視而不見，有關官員實是罪無可恕。
在此，亦希望特區政府立即交代其防止自殺政策。

生涯規劃

點規劃？

你問吳克儉

Thanks

幫我改下篇文

言論自由？

言論自由包括鼓吹殉情？
就算係 是否應present 珍惜生命訊息或警告字句？

凡自殺者家人都終身監禁，一定少九成